日日睇恐怖分母謊言會 係咪遲早變精神病？

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊

分母？幾時有2 次同開方

民建聯蔣麗芸不滿陳志全等人的講法，向陳表示「細佬，食飯都得啩？」，強調建制絕不願見流會，但坐在會議廳內猶如聆聽「黐線」的人發言，「患精神病最多係咩人？係精神病醫生呀...精神病醫生聽得多精神病人講嘢，自己都黐線埋！」

咪撚睇